寄望疫苗打救但已瀨晒野, 經濟重生係唔係已無望?

七成群體免疫只是夢
真攬抄靠晒柒婆

香港係 外國唔係

到時被人封關, 反制BNO成功

第一步入科興已經行錯喇

洗錢嘅嘢，你識條鐵

係
香港已經輸咗

區選前啲狗: 民意逆轉呀!
政府買疫苗: 疫情逆轉呀!

然後
屌, 啲藍絲去撚晒邊???

救國重要D

有6件藍絲去左西邊

係
香港已經死咗, 先至真